以後搭巴士請大家留多半個位俾啲肥閪

啱先搭巴士，到站有個又肥屎忽又有嘅大媽坐喺我隔離

由於車程遠所以我瞓著左，瞓到一半，個大媽突然聲大夾惡，態度好撚差咁樣話：「小姐唔該你坐過少少呀！你貼住我坐我好熱呀！」
我望一望，屌你老母我仲坐喺自己個座位嘅範圍內，佢自己啲肉多唔夠位坐，自己肥仲鬧鳩我貼住佢坐？

比人老屈咪忍唔住話翻佢轉頭:「你咁多要求唔好搭巴士啦，怕熱唔好坐囉，咁多人企唔見你企？企咪唔熱囉」

個肥閪仲要唔認自己柒左反鬧翻我：「係你依家貼住我坐喎，咁你即係一個人霸兩個位啦？」

我連條座位界都冇過，有冇人明佢點思考，個腦裝乜？肥閪個腦都比啲肥膏塞住左？

佢個仔坐對面座位，細細粒嘅，咁我咪話:「你覺得坐我隔離熱咪同你個仔交換坐咪唔迫，再唔係你企囉，搭巴士個個都咁坐㗎啦，你當自己坐緊私家車？」

條肥閪仲要話我冇安全常識，點可能俾個仔坐佢個位。
巴士有安全帶冇人叫你唔扣呀八婆

最後佢個女行過黎問佢做乜同人鬧交，然後柒住咁落車

大家坐巴士記住留翻半個位嘅距離俾啲肥閪佢地唔撚夠位坐呀

打錯左sor

攻佢弱點 直接話佢肥到過界 睇佢點駁

大你老母媽

肥係原罪 見到肥人就要鬧鳩佢地
喚醒佢地嘅良知

啲肉兩個位都唔夠坐

肥未必係原罪 又肥又無禮貌就唔需要同佢客氣